尋晚笑完，我地獌迷星期二晚又有得笑

猁狗贏，笑鏝城
鏝城贏，都係笑鏝城

唔好嬲啦

16強笑人8強出局

大笑吧 曼記